習近平主席親自研究，親自找到肺炎疫苗！

有冇親住試藥?

自煮燃垢

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?
P.S. 排第四的快必已經報撚左名
P.P.S.胡生出左個post話密切留意，到底想點

點找㗎，本身收埋喺深山野嶺嘅？

留意：係找到疫苗

「習氏始嘗百草，始有醫藥。」

200斤麥子行10里路唔換肩之後d麥子就會話你知

啲女晚晚爭住吞習總嘅精製疫苗。

成龍 果100萬獎金 估唔到派比習總

親自搵到疫苗...喺美國

咁要試左毒先

攞個人去燒就沒晒病毒囉，強國一早就識喇